(ps4/switch/pc)聖劍傳說3完全重制

2020年頭

以前好鐘意依隻game

咁先係重制, 屌你老味之前果D手機驚重制真係

我都係鐘意聖劍2， 3 d 色好怪....

嘩屌,我既童年

細個超鐘意玩

咁我可以勉強地同你講差不多大

D音樂同以前一樣

物理強攻魔法冇乜用

我見今日出左試玩
但完全無人提
連登無人鍾意玩聖劍傳說?

兩條女好正

入城市明明有同伴但得主角一條友行，無左之前果種三條友鳩行feel

sw畫質好差

小心！今次語言有分別！
Trials of Mana (中文版) HKD 390.00
支援語言 韓文, 簡體中文, 繁體中文

Trials of Mana (英文版) HKD 390.00
支援語言 日文 , 英文, 法文, 德文, 西班牙文

Ps4版出左未以為玩sfc同阿哥一齊雙打爆晒全部角色

呢隻野，對我黎講，都算有緣無份

95年尾出超任版，當時已抄左碟玩，全日文就梗啦，再使成$50(對於當年窮苦學生已唔算少錢)買份老翻影印攻略，都係唔知做乜鳩，加上畫面好差(唔關隻game事，係我當時部古董齋PAL電視機太垃圾)，嚴重影嚮遊戲體驗，棄。

N年後，有人做左漢化版仲要係正體，唸著喺PC用模擬器覆佢老母桌啦，點知個操控感好差(點差我唔想講喇)，再棄。

希望今次重製品有好體驗啦。

無人討論既
推下先

咁仆街咁分法

希望有偷跑

細個好鐘意玩，音樂好聽戰鬥又好玩，6個主角都爆哂

啱啱玩隻重製demo好似感覺上弱化咗魔法師咁

仲諗緊買 ps4 定switch 版好。。。畫質其實好一般，switch版就方便d，但又怕lag機

ps4有穩定60fps

完全無人討論呢隻

撞正ff7
唔知聽日有冇偷跑呢

應該呢個post 太舊推唔起
我開左個新

【聖劍傳說3 TRIALSof MANA重製版】4月24日發售